Установите соответствие между силой и её математическим выражением.

в = им сила трения скольжения °
В = то сила тяжести е
в сила упругости *

=

сила сопротивления

=

 

сила гравитационного взаимодействия
